(真相) 為何阿仙奴未能簽下林馬！

因為佢哩埋左

Thomas ~~~ 哩埋

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊冇人會話你啞架

咩歌

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

操你媽

有西錢